有無大阪巴絲一齊食餐飯

毒撚係大阪生活中
尋飯腳吹下水

點解會有負評

介唔介意pm 傾下

唔介意啦

點pm 唔太識

你有無telegram?
我id: goddamit